無之鋒 無區選

入閘權利都無左
仲參與選舉姐係認同港共既行為
咁就不如唔好搞啦

清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

推

你咁講，所有選擇都係走入建制，都係認同港共啦

*選舉

起碼要睇下有冇簽確認書

Gphone無諗過做大台 唔好害人

大部分都有簽，連gphone都有，你要唔要話gphone認同港共？

如果佢真係被dq 更加可以justify人權民主法䅁嘅需要

如果係我參選
我直情係確認書寫多句我愛終國我愛奶共我要永續一國一制
到時睇你班狗官敢唔敢dq我